iPhone 9 出左

未？

屌你老母 on9當有趣

出埋右

又block一件傻9

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

單機啦

拉